number one - invites

有睇戲時睇trailer既應該知我講咩
主要想講個妹妹好靚